我打算參加星期六參加建制派遊行並且沖擊

一路沖,一路大叫,林鄭已死,君堯當林,

唔洗參加兩次咁多

因住班廢老斬死你呀

留返去新城市行街啦

唔好送頭

唔好，唔值
等班廢老9行完覺得冇野玩就會自動漏氣
唔好走去做佢地既玩具
721需要你

佢地本身都衝擊啦，洗你做咩